屌牙？連東張西望都上黎抄po

咩事？ot冇睇

貼張圖講清楚啲好喎,師兄

你係咪香港人黎？

傻閪先睇
所以得你知

你係大陸人？睇中央電視台

東張閪望出名低質